想問滅蟲嘢

屋企廚房成日有啲細曱甴仔周圍走 呢排仲見得密咗
有冇人熟或者試過滅蟲服務可以講解下個程序係點？幾錢倒，係咪用煙霧？

連登有冇滅蟲專家幫幫忙

個d殺完好快又有

你意思係滅完會斷尾？唔撚係掛

巴打方唔方便講下你個畸屎

有邊間滅蟲公司介紹

搵左間500 整完 而家好少見
以前日日晚晚十幾廿隻

撲滅牠

佢哋有冇幫你清走埋啲屍體?係邊間做?
btw十幾廿隻，我會暈低

落藥ja 之後日日都見到有屍 日日清
過排就冇哂

咪叫撲滅牠

但都唔知係天氣凍先冇哂定點 夏天先見真章

用蟲蟻淨 全巢殺滅

正喎，求教學

擺係咩位置最正？

周圍放 又唔係貴 一盒又多

永安有售 其他地方好少見

咁啲屍咪好難搵
死咗都唔知咩事

我以為擺係地下就得